{
    "question": "10 cm    6 cm\r\n 10 cm\r\n Keliling =... cm\r\n Keliling = ... cm\r\n Keliling =... cm\r\n 2. Isilah titik-titik dengan bilangan yang tepat!\r\n b.\r\n a.\r\n 24 cm\r\n C.\r\n ...cm\r\n 13 cm\r\n cm\r\n ... cm\r\n 15 cm\r\n K= 46 cm\r\n K= 74 cm\r\n K= 108 cm\r\n 3. Sebuah segitiga memiliki panjang sisi 5 cm, 12 cm, dan 13 cm. Berapa cm kelilir\r\n segitiga tersebut?\r\n I",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ini soal kelas berapa ya kok aku nggak tau</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "tentukan-perbandingan-dari-15-banding-33-579",
            "question": "Tentukan Perbandingan dari 15 banding 33 \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>5/11</p><p>penjelasan: </p><p>maaf kalau salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-sifat-sifat-sisi-dan-diagonal-pada-persegi-panjang-512",
            "question": "Sebutkan sifat - sifat sisi dan diagonal pada persegi panjang!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Masing-masing sisi yang berhadapan mempunyai ukuran sama panjang dan sejajar.</p><p>Seluruh sudutnya ialah sudut siku-siku.</p><p>Memiliki dua buah diagonal yang sama panjang dan saling berpotongan di titik pusat bangun persegi panjang.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-3-hubungan-antara-garis-dan-bidang-927",
            "question": "Tuliskan 3 hubungan antara garis dan bidang\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>.....fiwjckwncidcbhxz</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "rumus-suku-ke-n-dari-barisan-aritmetika-50433629-adalah-816",
            "question": "Rumus suku ke-n dari barisan aritmetika 50,43,36,29 adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pola : 50, 43, 36, 29, ...</p><p>a = 50</p><p>b = 43 - 50 = -7</p><p></p><p>Un = a + (n - 1) . b</p><p>Un = 50 + (n - 1) . -7</p><p>Un = 50 - 7n + 7</p><p>Un = 57 - 7n</p><p></p><p>____________________________</p><p>Semangattt ya&#039;</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>Dik : a = U1 = 50 \u00a0dan b = U2 - U1 = 43-50 = -7\n</p><p>Dit = Rumus suku ke-n</p><p>Penyelesaian :\n</p><p></p><p>Un \u00a0= a + (n-1)b\n</p><p>\nUn = 50 + (n-1)(-7)\n</p><p>\nUn = 50 - 7n + 7</p><p>\n<strong>Un = - 7n + 57</strong></p><p><strong></strong></p><p><em>Jadi, Rumus suku ke-n adalah </em><u><em>Un = - 7n + 57</em></u></p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "diketahuibsegitiga-abc-dengan-panjang-ab-12-cm-bc-5-cm-dan-s-912",
            "question": "Diketahuibsegitiga ABC, dengan panjang AB =12 cm, BC = 5 cm dan sudut ; = 30\u00b0\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ab=12 bc=5 cm 12\u00d75cm =60\u00f730=20</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebuah-lingkaran-yang-berpusat-di-titik-o-00-dengan-jari-jari-787",
            "question": "sebuah lingkaran yang berpusat di titik O (0,0) dengan jari-jari \u221a10 tentukan persamaan garis singgung lingkaran pada titik K (-3,1) \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>titik 3.0</p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>maaf klo salah yaaaaaaaaa</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-dari-pelemparan-sebuah-dadu-peluang-munculnya-sisi-dadu-berma-913",
            "question": "1. Dari pelemparan sebuah dadu, peluang munculnya sisi dadu bermata 2 adalah...    a. 1/3\r\nb. 1/4\r\nc. 1/5\r\nd. 1/6\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d. 1/6</p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>ada 6 sisi, sisi dadu bermata 2 hanya ada 1 jadi 1/6</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "nyarakanlah-perbandingan-berikut-dalam-bentuk-yg-paling-sederhana-381",
            "question": "Nyarakanlah perbandingan berikut dalam bentuk yg paling sederhana 2 tahun:8 bulan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1 tahun: 12 bulan</p><p>2 tahun: 24 bulan</p><p></p><p>Cara buatnya gini</p><p></p><p>24bulan:8bulan</p><p></p><p>itu dibuat dulu ke FPB terus setelah dapat hasil dari FPB nya baru dibagi sama kedua angka itu</p><p></p><p>FPB 24 dan 8: 8</p><p></p><p>setelah dapat hasil FPB nya mari langsung saja tanpa basa-basi kita bagikan </p><p></p><p>24bulan \u00f7 8= 3</p><p>8bulan \u00f7 8= 1</p><p></p><p>jadi hasilnya  3:1</p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>Semoga membantu :D</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "formula-fx-jika-diketahui-gx-x-2-dan-fogx-5x-12-279",
            "question": "Formula f(x) jika diketahui g(x) = x + 2 dan (fog)(x) = 5x+ 12\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>f(x)=5x+2</p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>diketahui=</p><p>g(x)=x+2</p><p>(f o g)(x)=5x+12</p><p></p><p>ditanya=</p><p>f(x)?</p><p></p><p>jawab=</p><p>(f o g)(x)= 5x+12</p><p>f(g(x))    = 5x+12</p><p>f(x+2)    = 5x+12</p><p>misal x+2=p,x=p-2</p><p></p><p>f(p)=5x+12</p><p>     =5(p-2)+12</p><p>     =5p - 10 +12</p><p>     =5p +2</p><p>f(x)=5x+2</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "diketahui-kubus-pqrstuvw-dengan-panjang-rusuk-8-cm-tentukan-a-712",
            "question": "Diketahui Kubus PQRS.TUVW dengan panjang rusuk 8 cm. Tentukan :    a. Jarak P ke Q\r\nb. Jarak U ke W\r\nc. Jarak R ke T\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>geometri</p><p>kubus</p><p>r = 8 cm</p><p></p><p>Jarak P ke Q</p><p>= PQ = r = 8 cm</p><p></p><p>Jarak U ke W</p><p>= \u221a(UT\u00b2 + TW\u00b2)</p><p>= \u221a(8\u00b2 + 8\u00b2)</p><p>= 8\u221a2 cm</p><p></p><p>Jarak R ke T</p><p>= \u221a(RQ\u00b2 + QP\u00b2 + PT\u00b2)</p><p>= \u221a(8\u00b2 + 8\u00b2 + 8\u00b2)</p><p>= 8\u221a3 cm</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}